%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[a6paper, landscape, includehead, margin=10mm]{geometry}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}
\usepackage{2122-pablo-tikz}

\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textsc{Math 2\up{de}{}}}
\fancyhead[R]{\textsc{DS \no2 --- Sujet blanc}}
\fancyfoot[C]{}

\begin{document}

\begin{exercice}[Inéquations et Intervalles]
	Voir l'exercice 1 du DM \no2.
\end{exercice}

\begin{exercice}[Repérage]
	Voir l'exercice 2 du DM \no2.
\end{exercice}

\begin{exercice}[Valeur absolue]
  \emph{Les deux questions sont indépendantes.}
  \begin{enumerate}
    \item Justifier que $3-\pi<0$, et en déduire la valeur exacte de $\abs{3-\pi}$ (c'est-à-dire une écriture sans la valeur absolue).
    \item Quelles sont les solutions de $\abs{x-9}\leq 24$ ?
  \end{enumerate}
\end{exercice}

\end{document}
